科大校董重選香港人大勝

《科大學生校董選舉重選結果》
{HKUST Election for Council Student Representative Voting Result}

科大學生校董選舉重選點票完結，重選總票數為8360，去屆學生會幹事符佩瑩以5237票再次擊敗第四次參選之內地學生學者聯誼會副主席勞普生，成功當選科大校董會學生代表，本會在此恭賀侯任校董符佩瑩。

HKUST Election for Council Student Representative vote counting has ended, total number of votes is 8360. Candidate No. 2 FU Pui Ying is declared elected with 5237 votes. The Students’ Union extends its hearty congratulations on her victory.

科大學生會
HKUSTSU
2020-4-19

百屌成材，師弟妹good job

科大

港共：再DQ

開心
科大人可以擺甩豬大人之名

屌
唔係講笑 唔好以為科大唔夠膽再dq

可喜可賀唔洗做UST nmslese

塊面成個波咁好心俾個大啲嘅圈隻支那仔啦

喂，對家都唔少呀！睇住呀

UST

對家2千幾

屎維係唔會得逞

支那仔總動員先多90票，返鄉下耕田啦

好波

繼續DQ，繼續選，繼續輸

其實以Local講投票率好似好低
睇過其他post巴打講有1萬Local
支那生好似得3千?
不過最緊要蠃

但立法會真係要加把勁

Push

即係支那生有成二千幾票？

同重選之前嘅票數幾乎一樣
證明對家wechat動員能力真係好高

靚女大勝

又贏多次
支那人都係多90票收皮啦

有女都唔揀，揀隻毒柒大陸狗，都唔知點諗野

nmslese 動員能力真係好高

好波，除非天龍人揸槍出黎搶，否則大家肯出黎投票，少數派一定會越黎越少數

好驚奶共校長又dq

收皮啦支那狗

全部都係nmslese嘅鐵票

支那仔選輸咗使唔使俾駱惠寧照肺

好誇

都佔大半

應該動員曬所有支那蛆投票

有咁多支那仔讀

Good job!

但有廿千幾 其實好癲

Phew.....got me worried there

唔該msss係得咁多人

Diu 但對家都有成3000票
浸透嚴重！

做得好！

大家順便幫下手

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

呢樣真

好mean
不過我鍾意

食屎啦勞普生，支共政權狗奴才

科大nds就係三千個

唔知支那仔仲有冇得選第五次

科大多支那蝗

大家應該小心d呢個數字 大學戰線唔可以比佢有機會輸

Good

科大本身都係政治冷感居多
當年佔中都仲叫萬眾一心
今次反送中真係少左人
當然科大都出左好多手足
天水圍王百羽就係科大出身
不過比率點都係低啲

屎維DLLM

隻豬公都咁撚多票？
UST芝麻人同local比例係1:2咩？？

如果我係科大人，就唔會開心得咁早，
支那仔賊頭賊腦鬼到出面都有兩千幾票，
證明支那滲透大學真係不容忽視，
唔知有幾多人睇到，
但大學各會選舉根本應該exclude non local嘅投票權，
唔好同我講公平，taught master個啲肯定唔應該投票先

勁靚女

嘩 咁靚女嘅
抵你贏

有2800票，，差唔多成1/3都幾反映現實社會個比例

唔係su member先投得？好多人唔交會費

恭喜

好靚女

唔出奇 間間大學都極多支生

係囉屌 科大投個票對家都二千八

支那狗死開啦

周年大選先係，校董選舉所有ug pg都投得

我好想知科大班藍嘅local student點投

其實有可能就算內地生都好多唔鐘意共產黨。。

宜家風氣呢派人根本唔會公開出聲 所以估唔到有幾多

科大有女

係囉

改配兩盒thx會點

加油，加油

Dllm 夠薑再DQ呀 垃圾屎遺

其實有個節衷方法去做，
就係唔收taught master或者non local會費，
唔交會費即唔係會眾，唔係會眾又點有投票權。
奉勸各位在讀大學生，未來大學生，有志上學生會莊嘅朋友，唔好為左收多個雞碎咁多會費，自破城牆放投票權比支那仔

選到就要加油唔好辜負咁多位嘅選票
光復香港 時代革命

超衰搞到人大笑出黎

UST好撚少正常嘅NDS

有人hack

DQ

有MK味

條女幾正

但個肥佬有豬味喎

UST 手足good job

符b

科大校友表示以你們為傲

UST 有女

In Joyce Fu we trust

揀條大陸仔既全部都係支那狗個女仔都唔揀既話一定弱鳩智

\ \\\要射精了

Well done 支那狗死開啦

啲nds成世有幾多機會可以投票一有得投緊係狗衝

上次選隻肥蝗都差唔多票
支那票係constant

女同肥仔唔洗諗都知啊嘛

本身係正方形，知唔夠位，已經改用圓形

時刻要警惕，選票比例係6.2比3.4 要時刻提醒自己地方自己救，否則就會被赤化。
科大人好波！恭喜靚女當選

三大好波

點解上次冇個圓形頭像

爆小小野大家知, 就算係nds, 經過呢幾個月, 都有小數認同香港人對個人權利既追求, 有d係放棄投票, 有d係暗投香港人, 呢個大劣代表太無民望, 一味高舉愛國名義, 另一邊就恐嚇投票仲要send返cap screen做證據...
不過聽講只係揀果個畫面一張+投完果個畫面一張
so....
利申: 問個大劣研究生有無投(緊係過左時間先問), 然後佢講我知,

支畜成2千幾票

擺佢上國際線同再投，呢度係香港科技大學，中國人想贏返中國科技大學咪會贏囉，仲要0票當選

我喜歡

in joyce we trust

遲d有個廣州分校比佢地玩飽佢

支那nsmlese知唔知醜
DQ完人地多成2000票
支那先多唔夠100票

pushhhhh

選咗4次都仲係咁戇鳩

上次條撚樣唔肯出樣呀嘛

人美心善

唔投，識偏藍港豬

其實要小心，2千8百票一啲都唔少
藍絲係少數派，但好團結，投票率好高
大家係時候團結返，停止互鬥。
兄弟爬山！！

認真？
恐嚇投票都有？
喪心病狂嘅共匪

求條女ig

great news 不過都要小心佢再DQ

你可以重新了解下個背景先

唔撚係藍絲
嗰班係支那畜

傅小姐幾靚女

仲keep到2773票, 證明佢地個高壓國家投票機器始終有一定威脅架!
不過希望屎維過一排唔好玩野擴招大劣人啦....

private o左

迫人投票真係好癲......

少數派篇幅佔咁少正常啦

愛國唔係咁愛國法嫁呢條友選幾多次都on99嘅讀左咁多年書都仲係唔用腦抵佢年年都輸

其實你咪話
今次佢由宣布日期到投票得個幾禮拜
大家又喺晒屋企

如果 miss 咗個 email 真係未必會知
我都係好彩三四日前機緣巧合下見到 poster

反而班芝麻人有晒 official WeChat group 一有消息即刻公佈即刻聯絡到晒所有人
講投票佢哋參與度同動員能力不嬲高

呢樣我哋要做好啲

唔係滲透
根本冇本地學生投票畀個支那人
投票畀佢嗰啲全部都係支那人

支那眾生相
點解可以咁核突，眼耳口鼻全部都柒

共匪不嬲係咁

屌，design嗰個係咪特登

唔係學生會會員都可以投票

總投票人數係 8371
得票率都係62.56%, 唔算好高

之前點解要重選

奶共
支聯辦下令

2863票

點解唔返內地選呀！？

識一堆都冇話要cap screen +1

都算有啲做人底線，田北俊級數

因為佢難得理，同良心無關

ust好撚多mainland

ust 研究生有大量mainland
不過唔係個個壞人

有時好可憐佢哋，完全無辦法通過正常渠道發聲

咁我估係個別學系跟進果條友既做法唔同了
死火, 我會唔會等於督左條友出來架?

，

nds nmsl

ig?

in joyce fu we trust

ust 支那人勢力好大, 今次嬴倒係值得高興
香港人要繼續團結!

你太年輕了，牆係用黎保護無知群眾

如果有證據就

有名你叫：支豬

唔係個啲都唔敢出聲
本身已經人少
基本上唔會聽到佢哋聲音

唔好比大陸仔控制香港大學

奶共科大有機會再DQ

有段嘢話唔會交個名比佢做校董，因為又受到投訴，如果啲NMSLESE 喪投訴其實會拖到今屆冇學生校董

I mean醒咗嗰班嘅痛苦

我尋晚都講過根本都無得輸

中共次次都總動員 人頭上次已經盡左

重選只會激發到更多人出黎投符小姐

返鄉下食草啦人形支那豬

實有人投訴架
成唔成立先係重點

請問一下點解係重選？

支那票2千幾？都幾多，唔可以輕視

又投乜撚野訴
輸唔起到咁

去寫信投訴返轉頭

原來科大都有靚女

條女又幾靚

科大多 NDS

要保護當事人無可能將wechat group嘅record爆出來

科大手足

恒大或成最大贏家，最少

痴線都仲有2000幾個人投條撚樣

年年都仲撚多

你入嚟想光復香港，定係打飛機ar

有眼既都識揀啦

唔需要可憐，一心軟就俾佢地恰

之前選過 因為支那生投訴唔計數

好靚女
選條毒撚把托

shitty 多啲定科大多啲

又唔係喎，今次返送中我個人認為好過佔，SU做嘅嘢多咗。
當然學校打壓亦都大左

科大嘅NDS好強勢

又贏~~~~~

ust繼正莊當選後再下一城

Group 嘅話冇咁容易自爆？

flair

我圖已刪, chat已del, 當我老作我咩都無講過

研究生啲group通常係一個lab咁，十幾個人好細㗎

中國科技大學，是臺灣的一所科技大學，校名簡稱中國科大，前身為中國市政專科學校、中國工商專科學校、中國技術學院。學校設有雙校區，分別是臺北市文山校區與新竹縣湖口校區。目前設有「規劃與設計學院」、「管理學院」、「資訊學院」三學院，共18個學系、6個碩士班，及「通識教育中心」

台灣㗎喎

豬閪咁，翻返豬欄啦

咪講左唔係科大人，提議啫，同埋其他大學都要關注呢一點

唔驚, 我係whatsapp問佢, 佢同我1v1既chat內容, 已通知佢都del record了,
咩都無發生過

感謝祭

前一大表示眼紅

嘩好靚女

弱智都唔會揀支那狗

搵條四眼支那毒撚出嚟同個靚女選梗係輸甩褲

沒錯，同埋我地今次繼終於選到正莊su宜家再下一城選埋local校董
未來一年有相當潛力同資源係校内做抗爭

唔係死撚晒返中国？

第四次參選

今次網上投票

網上投票
科大ip 唔使翻牆都上到

唔講政治先，點解搵個弱智嘅出黎選

恭喜
利申科大人

可唔可以改會章？
不過我唔係科大人，唔知你地實際情況，
所以只係提議

中國嗰間叫「中國科學技術大學」

下一步要拆開MSSS,邊有可能學生同教授一個會呢？

nice!

細思極恐
支那生得3k人，2k8都反對香港人爭取民主
癡撚線

恭喜科大人

拆唔到
人哋係支聯辦轄下機構

科大su整圖又幾好
成日笑鳩學校

邊有咁少支那人
實際數字一定多過3000好多

分布同種類唔同
人數來講shitty大劣人比例高d, 主要係官二代/富二代, 但又未到最高級果堆, 洗腦情況極嚴重, 識得一個清華大學畢業,老母係上面中學教務主任,但個人就好似無思想咁,講乜都係愛國優先,
***高官同核心黨員子女中意三大+poly多d。

科大nds係上面d考好高分既果d學生多, 有錢無錢既都有, 貧富懸殊幾嚴重,
見住有d死慳死抵交完租撲貴口罩之後日日捱杯面/帶飯當lunch, 有d lunch揸車出去將軍澳去觀塘食晏

說出重點來

計比例紅二代其實應該支持民主嘅人係多過底層喎

中曬肺炎死淨90個

ig 呢

可能唔係個個係屋企投票既姐
係大陸果班, 都唔知投果陣係未有個公安係隔離望住, 投完拍拍膊頭表揚下佢咁

咁又未必嘅，一個科大佢唔會擺咁多資源落去做

都唔理想啦 網上投票 成萬個local先得咁少票
如果係返校投票 少一半輸埋

都有接近3千個人係投對家

對方接近3千票不可輕視，300幾票就話姐

科大唔係10000local同4000nds咩

我見到呢個反而係重點我可唔可以理解做有接近3份1嘅UST同學仔唔係香港人？

Joyce符
不過其實對家都好多票。。唉。。香港學府。。

光復科大

學生校董有冇機會踢走埋啲大陸professor?
啲大陸professor英文好難聽

立選警號

係ust覺得成唔成立

gd

叻豬呀咁多位UST同學仔

tui

已經高過區選啦

大圈仔

師弟師妹GOod job

2800個支生
不過local 爭氣都係好事

Sor for唔清楚實數
但佢地反對爭取民主個比例依然應該都係好高
我個着眼點係佢地班人直頭嚟香港讀書，
但讀完唔知係因為圍爐都係nds定洗腦太深
佢地冷感唔理個投票都算，
有得揀都仲成班人對極權投下自己個票
諗起都心寒

屬於香港既大學
點可以由芝蔴仁擔任

聽聞落黎讀書果啲NDS都有人MON住佢地

大學係承認MSSS行必然會員制，同埋中聯辦背後俾曬黎香港既學生既資料

但係大學唔俾學生會行必然會員制

唔緊要
佢哋圍爐嘅情況好嚴重
好排外
洗腦都係其中一個因素
老實講對於一個冇批判性思考嘅人嚟講 同埋佢接收到假消息
其實支那人份政綱對佢哋好吸引

推

戇撚柒鳩
我啲資料送曬中

咁都有2863？？？

咪撚諗住起個英文讀音名就洗到底先得架

恭喜恭喜！

有呢間野架,自膠先

諗住叫佢地返中國咋

科大人

good job

港豬類藍絲計唔計？
特別成日講理性/規範果班

多謝科大手足

雖然我係暴大老鬼，都恭喜科大各位齊心投票嘅手足！

光復香港！

其實係小勝
本地生多咁多
只係贏咁少

靚女完勝

例牌嘢嚟 一向都有

自己地頭先多一半，其實不容樂觀

靚女黎 加油

靚女又叻女，抵錫

Joyce fu忠粉？

其實有好多「名義上」嘅Local但實際上係支那式新移民（新移民都有好多種，有啲可以好黃，有啲就支那人咁款）

勞普生個樣，成隻豬咁

🖐☝️黃金週

咁咪無限Loop挑戰Loop record可以LooP到幾時

push

共匪專搞高學識人士，由毛匪帶頭，佢地好憎知識多嘅人
幾細都會出手

屌一個咁靚仲要係香港人嘅女
同一個肥毒宅仲要係強国人嘅毒男
唔係咁都唔識揀嘛

係唔係同兩年前嗰個一樣?

同一個選舉 我會嬴twice!

好想屌
做我條女一流

幾靚女喎

好撚靚女條肥仔抵輸啦

不嬲都有

又dq

條支那狗係香港主場都有兩千幾票都好恐怖wo
講緊接近全民反中既香港年輕人主場

Good Job, HongKonger

認唔住講句 手足好靚
支那仔好柒

好撚廢就真 全撚部縮頭烏龜黎

Good job

豬大好波

相由心生

NMSL

咁撚樣都2千幾票, 屌

所以我冇針對討論新移民
只係在意來港讀u叫做終於聞到自由空氣嘅個班
明明牆內受壓迫但樂於做奴隸

用條jer諗都知投邊個啦屌

全部d共諜都要去支聯辦報到 你話呢

手足真係好靚 相由心生

科大又多支那人讀，又多港豬
咁既結果差唔多啦

以前試過有個course 係professor 隨機分組做project
結果支那仔多過local, 開會係度講蝗話

支那狗不如買起間大學算啦

動員率都幾高

就算唔講政治，屌你，睇樣都投個女仔啦，投條唔知係人定豬的蝗真係CLS，得nmslese會投

但大陸果個都有一半票數
DES考生真係俾心機守住大學

條女好似幾正

十月十四日，科大校董會學生代表選舉完成點票，本會臨時幹事符佩瑩以3628票拋離內地学生学者联谊会副主席盧普生之2773票以及留學生Bracke Vincez之170票，在歷史性投票率下以近千票擊敗次名候選人。

2019-12-05 18:54
科技大學學生會十月舉行新一屆學生校董選舉，候選人符佩瑩以3,268票高票當選，不過，校方因接獲逾百宗選舉投訴，暫緩其委任程序，並展開調查，引起校內大批學生不滿。至昨日（5日）校方發電郵公布調查結果，裁定是次「選舉投票無效」，即符的當選資格無效，原因是學生會只為單一候選人助選，其次是使用失實及及誤導性的宣傳材料，以上均違反選舉公平的原則。校方指，計劃明年第一季將展開新一輪的投票。

雖然win咗，但nmslese都好多，蝗味濃🤮

其實真係唔係大勝 點解個比例咁差

動員能力差好多

佢地好多大group (幾百人）去做呢d宣傳同拉票

中大最多

Ho ball

師弟師妹好波

好叻

屌

樣都衰過人

不容忽視
敵人竟然有2000幾票

勞普生點解唔係lao pu seng

支蟲好團結
只支持支蟲

有D支低大學講屍
叫D支蟲比5分 teaching evaluation,結果全體支蟲真係叫爆佢

本土教授全食1分
本地學生又天生仇教畜的,又比1分

惡姓循環
比D支蟲上曬管理層

真係好靚女，相由心生

梗係算

Pish

上次個票數幾多

上次票數

仲多咗票

見到連登post先想起投票。今次係網上投其實方便過上次。

第一次dq原因係咩

好似係話學生會定編委會幫手宣傳, 所以唔計

Btw 其實仲有批local之前唔想交會費, 所以投唔到票

學番佢地D招數啦 唔係話佢地渣旗就成立愛國乜乜同闢謠部門咩
咁而家我地嬴左 都一樣要成立
下下我地嬴就唔郁 人地嬴就進攻
咁輸硬啦

幾靚女

呢個只要係full time student就可以投

其實投票率係咪都係好低?
我記得LOCAL 生好似過萬人.

呢個理由真係極撚戇鳩

如果要會費先投得，使乜驚啊，無中國學生交㗎

大陸人學人投票笑撚人死人

支那仔學咩人投票

第四次參選之內地學生學者聯誼會副主席勞普生

有冇符小姐ig

其實同黃店個情況一樣

好撚正條女，成個苗可秀咁

2.8k真係鐵票嚟 上次都係咁上下人數投隻支那狗

條女好撚正

pin this

胡人混種

點一樣？

文社學院細係真係差d另外10k local 係計埋pg
真。local 又會再少d
身邊好多so called local 係nds黎考dse

致函習近平 德國最大報：你在危害全世界

好叻呀香港人！！！

女手足

哇呢個真係要pin

其實你諗野真係太撚簡單同理想化
又唔做下research
上次大陸仔已經吹曬雞啦
幾千票根本唔係滲透
係大陸仔就係咁撚多人
你根本冇可能exclude non local
人哋俾得4年學費就係科大人就係有權投票
Su fee冇俾一樣有得投
你而家話想唔侵大陸仔玩？
學校會聽你講？
知唔知點解要重選？
唔知就google咗先出黎講提議

我唔係科大，dq學生校董呢單野內情係點，肯定唔夠你地咁熟，
只係純粹提下我以前大學面對過嘅情況，
就係當時嘅學生會想收埋master學生嘅會費收多啲錢，
所以先提下千其唔好放佢地入黎。
你覺得太撚簡單同理想，咪諗個十全十美又可行嘅方法去做，
講到底科大嘅事只有科大人能理解同面對。
我呢啲外人路過都係搭下爹，唔岩聽咪算

收支那狗皮

J支那肥仔

係囉 咁有錢

啱呀 Joyce Fu 點睇都 presentable 啲

黃絲女仔唔知點解特別靚

如果條女係大陸
條仔係香港
咁先難分難解

證明校園台嘅重要

其實比較返上一次票數個nmslese 只係多咗90票，但香港人多咗千幾二千票證明上次班nmslese 已經吹哂大雞出盡力

唔知咁開心做乜，講投票率嘅話，local輸九條街

btw 收皮啦支那賤蛆

所以我唔明點解一定要長他人志氣滅自己威風
仲要係贏左都係咁

點解支那都可以有二千幾票

破唔到架，科大既情況係佢地有個內地生組織會不斷勸喻新舊生一定要join學生會爭取佢地權益（反了反了）, 間唔時有學生問我join SU有乜用....
當然，我唔係學生，只係小職員，所以都係答啲籠統野例如可以用學生價去金拱門隔離間文具店平啲咁買筆，令佢地覺得無用....（以前不論大陸定本地學生我都係鳩答，而家我都會對本地生講返多啲）

Push this

讀緊果陣真係唔覺su有咩用
除左每年都會派野, 我諗唔到有咩理由join

師兄妹好波

咁都有2800票 滲入其實都幾嚴重

符B見字麻煩accept 我facebook fd request

的佢返去暨南讀

恭喜UST
忍唔住講句好靚女利申絲

up

More Joyce fu 既相

呢D叫居安思危

如果佢地唔清楚初選情況擔心都唔出奇，我之前見到初選結果淨係贏咁少都好擔憂，不過今次證明咗只要local 齊心就唔洗驚

幾時都係，一票不能少。

好撚樣衰吓

條支那仔睇見都唔撚開胃
一臉邪氣

blocked

我係台大見過D中國南方留學生
差少少當左係台灣人 有6分似
一開口就同我講佢好憎共產黨

南方普遍善樣過北方好多
唔難理解當年岳飛要咁奮勇抗胡

應該係區議會唔投票果班，又係d我政治冷感果d fd

你錯啦
當年KongU夠有隻叶露珊
咪又係輸

做乜撚野

有2863個支國間諜，唔好開心太早

要小心對方出陰招

UST = NDS
Shitty = PSP

有無多圖 唔夠J

科大3000個nds
兩次動員都差唔多2800幾票
證明對家投票率接近100%

剩翻香港人投票率可能唔過50%

一定要頂住支那仔入侵

以為懷仔嚟

Hku多啲

其實第一次係點解DQ左

話對家比人抺黑 唔計

佢地自稱semi-local

中大就話多啫
其他U
得啖笑

講起 南亞巴我好想同你深入討論一下政治野可唔可以
純手足善意交流果種

有冇可能動員多啲國際學生投

攪撚笑

贏之餘樣又靚

咁都有2千幾

仲要上次明明贏咗都可以迫到學校dq 人
CLS

可以

咪係囉
你當大學生係廢老咩
睇女就投
咁重出咩黎抗爭

想知你對光復香港有咩想像

Taught master出名多全部係大陸人讀
Local 本身唔傾向讀
而且有心讀都出國
咪有大量支那人
呢個數仲未計ug/research pg

點解大陸人竟然有2千8票

Leng Lui

以前補習識幾個讀書唔掂既新移民中學生，唔知點解佢地好撚反共

學校教育好重要，特別係中學，好明顯科大支蛆個腦係洗壞左，唔似中學就黎香港果班，起碼佢地對香港既野接觸耐左，同埋佢地係學校接受多元聲音，冇大學咁圍爐

RPG比例極高啦，次次去親啲lab area一定係聽到佢哋啲話instead of英文甚至廣東話

今次點解多左咁多票

科大人好野

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

反共不反支都未必係同路人

真·脫亞入歐

白兵又會話：「投票冇用，入到校董會都冇權力。」

原來投白票比支那人做學生校董最有用！

今次要俾個。

今次無位入啦 點投訴都無用

班大陸人又投訴，可能又要重選

幾可愛

周圍都共產黨特工

你都on99
香港人會投俾大陸西？
況且科大全部男學生咩

今次仲有咩位入到
點投訴都無用啦

要入大把位
可能直頭最後DQ埋唔俾再選

要證據

上次學生會同d公開宣傳品係有實質證據

你話呀豬呀狗路人比5蚊叫你投符個d就唔會入到